教育界聲援poly 手足 SOS

各位教育界同工請注意⚠ 我們必須站出來為教育界發聲聲援Poly入面既手足。希望大家可以企出黎，為理工入面一百個手足打氣。

屆時我們亦有需要運送物資入內，FA物資亦有同工運送來，但請自備防具。可以的話，亦可自備少量物資，食物，水，急救品及乾淨衣物。

🚩首批準時出席到既老師，每人自備一個袋，用作分擔部份Fa物資。可於4:30 半島酒店集合，幫忙運送物資，屆時我們會再到有關集合地點集合。

FA 物資主要真係 :
大量傷口處理用品
冰袋
簡單藥物
生理鹽水

🚩6:30 集合地點容後在tg channel update!

即時資訊請留意以下Telegram channel :

Fb page:

推呀！救手足呀！

自推！人命關天！

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

推呀

覺得可以

見到po 嘅人同我出哂黎！

係呀搞下集會好重要

推啊！

幫手推啊 入面仲有人等緊我地架[

推

Push

再推

想講剩低嗰啲手足一定好驚 一定要比佢地知道我地無放棄